拍拖真係儲唔到錢

餐餐清

揾個慳家女朋友

咁結婚

咁都要你自己肯洗先會既，你自己一意要為條女洗錢怪拍拖咩事

幫條女買bra真係好貴

你又講得啱

但你個名 應該儲到

唔想食軟飯